今日搭搭下車,無啦啦電話響,點知鈴聲係把淫叫聲。。。

話說今朝我約咗條女食飯
食食下無啦啦急尿
留低咗部電話就去廁所
我懷疑就係嗰陣畀佢做咗手腳
食完之後各自返屋企啦
正當我小巴搭到一半嗰陣
電話冇啦啦響左
成把淫叫聲即刻播撚咗出嚟
仲要教到最大聲
心諗屌今舖仆街呀
即刻9秒9聽左
但係都屌你老母成車人望住我
尷撚尬到
唉屌我都唯有聽啦
唉我都估搵到條女一定狂咁嗲我:
愚人節快樂！！！唔好嬲啦唔好嬲啦bbg
唉又嬲佢唔撚落
屌佢又唔係
敷衍咗佢幾句之後就收咗線
feel到成車人仲偷笑緊
特別我前面嗰個死肥仔
仲喺度陰陰嘴笑喎屌你老母
我嗰陣真係想柒到搵窿捐
但係我搭到一半有冇可能落車咁on9
結果死死地氣搭到尾
屌你老母越諗越嬲
我真係想打撚死條女
唉唯有聽日執返佢一劑當無數
完！

樓主冇女

有冇咁尷牙..

唔怕啦，人魚節，d人當你開玩笑姐。

描述下我條女啦
有八分似jisoo
波就適中啦
重點其實幾姣
你諗下幾吸引...

有牙..

唉我都形容唔到
總之肯定係我人生最柒嘅一次。。。

我女友都有啲似你嗰個台妹model..

唔俾?

冇是咁的重作

你都無女==

啱啱識咗冇幾耐
冇話你知啫...

2.5/10

真人真事

可唔可以借你女朋友比我玩一日

1蚊跟機

樓主無女
完